香港人依家只係sheeps 而無sheepdogs

“wolves, sheep, and sheepdogs”
如果大家有睇過american sniper 應該都會有印象

呢個說話既原著係出自Lieutenant Colonel David Grossman既書On Combat

“If you have no capacity for violence then you are a healthy productive citizen: a sheep.

If you have a capacity for violence and no empathy for your fellow citizens, then you have defined an aggressive sociopath—a wolf.

But what if you have a capacity for violence, and a deep love for your fellow citizens? Then you are a sheepdog, a warrior, someone who is walking the hero’s path”

放諸近期既藍絲暴力事件 不難睇出
其實香港人太多只係綿羊仔 甚至乎保護自己都做唔到
被人打完 淨係覺得嬲 但完全唔會諗以武制暴
即使係10對1 20對1
更甚既係走去報警 相信敵人既爪牙會幫你
天真到可憐

隨著破窗效應 對住我地既暴力只會無日無之
直到佢地付出代價為止

其實已經好多巴打講過好多次
但情況依然照舊
包括今日女手足跳閘 俾人搶野
從結果嚟睇 報左警 女手足俾人罰500 廢老咩事都無

下一次廢老又會再嚟到 反正咩事都無

推

Sheepdogs = 間間茶餐廳部部長開播住ＴＶＢ既電視機

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推比國際睇到前線手足經歷左咩

希望大家在場嘅唔好妄自菲薄，你上去阻一阻就已經幫大忙

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！